鄭松泰幫文匯報記者討回公道

早兩日先攻擊完港台，今日又幫文匯報粉飾

補link:

我認同蟲太講既野wo

但巿民好似無過問過林鄭既薪水係點用，反而係過問佢將來既人工點解要加

邊個屌過林鄭人工點用？

佢一早唔撚掂啦

利申: 上屆投佢

份糧係出俾佢收錢履行公務
先唔講佢有冇履行公務，咁事實舊錢真係佢架喎

咁多泛民議員中最垃圾就佢，當佢保皇啦

今次楊岳橋又幫唔落

之前都唔係鬧柒婆有得出糧
係屌做得柒已有人工加

都估到好多人會唔明佢up乜㗎啦

想問下呢條鄭松泰成日屌鳩黃絲
咁佢自己立場係咩？中立定藍屍？

因為公眾係白痴

前幾日攻擊港台傳送門：熱血公民鄭松泰：港台表現孰好孰壞，人言人殊。

點樣幫唔落 求賜教

望落99%嘅人都唔明，不如你嚟解釋吓？

重點係比埋親共派拉起個風向 去捐人工
咁就墜入港共個漩渦

佢撚係泛民，熱狗不嬲鬼頭鬼腦

屌你老母依家屌林鄭一個月袋50萬wor
關乜撚啲錢係唔係佢事
50萬wor
佢得5萬我唔撚care佢點用啲錢啊

捐錢比黃圈都話幫唔落

五毛觀察名單

邏輯錯到咁,係難明D既

係人工就係人工
比左就自然係佢地既錢
只係兩者都係大家個糧倉到出糧
一個係民選 一個係假民選
唔妥後者交唔到功課又要拎多份錢有問題?

你都痴線
關錢多錢少事咩？

轉錢比黃圈都唔啱？

熱狗

點幫唔落

出左既人工
同準備加既人工
完全唔同喎

五毛狗想玩分化？捐倖黃圈有咩問題 隻弱智熱狗知唔知自己up 乜鳩

果然係雞蛋裡挑骨頭嘅專家
唔洗講咁柒多廢話啦 你每個月9皮幾嘢嘅立法會議員「酬金」駛唔駛交薪俸稅? 要嘅話咪即係代表果啲係個人鍾意點用就點用嘅財產囉 噏咁多廢話做乜柒啊

btw 大家係針對緊林奠太高薪；唔係佢點洗份糧啊 佢出咗40萬糧鍾意唱晒一蚊銀拎黎掟林手足 我地得鳩閒理佢啊

班死熱狗無論咩情況下都係以攻擊反政府陣營為優先
咁多年啦都仲有人睇唔清佢地咩料

淋病4xxxxx一個月仲要自己加完先扮慈善呀on9

仲有 你條撚樣 唔係民主派保你 你比人dq左啦

好牽強，唔好見位就入咁怨婦

熱狗：總之係泛民唔啱啦，仲有你哋記得投白票呀

公帑係沒錯
但個重點係俾咗你就係你依句

不過槍頭對外
佢依家變左工聯會插民建聯，真係好垃圾

唔係捐啊捐呢個問題 楊係議員 薪水係黎自政府 咁佢捐去邊比去邊扔左佢都好 都係佢既野黎 點解佢理所當然得到既人工就唔等於係佢既野? 好想知熱狗思維係點 10個留言有2個都係熱狗泰咁既諗法 唔怪得香港人咁分化

人工都無得比

不如話 仇b 一成都唔肯 衰過淋病?

用同樣邏輯既話
我係咪可以干涉班黑警出完糧平時點樣消費先
公民權力個層面最多去到干涉到出唔出糧比你咋喎

五毛係咁
斷章取義
然後夾硬將兩樣唔關事既野拉埋黎講

熱狗 不了

Ay 幫唔落啦好撚分化的

又話自己會議會抗爭
點知乜柒都無做
仲要15年幫鄉黑助選

今舖點撐松泰擺明佢自己先係冇野搵野黎講，標奇立異喎兩個情況完全唔同，類比根本唔成立，想撐都撐唔倒呀

之前示威
黃咩達見到有狗即刻九秒九閃人

挑 熱血公民 根本係保皇黨偽港獨

背後偷刀

幾咁自我中心先會講得出

鄭松泰：「大眾係白癡，當我哋係本土派！」

蟲泰為抽而抽，做多咗喇

又中計

熱狗 不了 仲衰過建制

如果係有履行職務，佢換取嘅獎勵就係佢嘅人工。

如果要談論多人工都屬於市民嘅話，咁佢就唔係公僕，我覺得反而係奴隸

下?

呢個位都入好撚老尷

熱狗不了

咁係咪要開口攻擊自己人先又
熱狗本性

咁叫攻擊港台？

立法會議員係文選喎, 林奠唔係喎

都岩ge 立法會DQ你可以隨時追返人工

姐係如果而家林鄭講話講人工捐俾藍店/警隊，我地都會同文匯記者講返同樣嘅嘢

笑死
依個邏輯
所有公務員都唔可以自己用自己份人工啦

為反而反真係柒到不得了

比佐的人工即係私有化財產，除非你行共慘制度

私有化財產，人地點用關其他人撚事
成撚日用偽邏輯

如果有人記得熱狗帶頭叫人衝
然後熱狗走得最撚快

真係投含淚都唔投熱狗

熱狗質素不意外

咁鄭松泰你份人工又點用

公務員出完啲糧都係公帑

佢可以咁做，我地最多屌佢特首帶頭唔尊重政治中立

筆錢係佢，佢用係邊都得
但批評佢點用錢都係我地權利

跌左個腦就係呢啲 為屌而屌

如果蟲蟲今屆選唔到,佢仲有冇人工捐出嚟呢

文匯報個記者真係識得咁分析 我切呀

我都唔鍾意omdb 但係盲反真係on99

佢不嬲唔會放過任何批評泛民嘅機會㗎啦 雖然呢單我都唔覺OMDB咁講出咩大問題

呢條熱狗又係到偷換概念：
不滿林鄭加人工係因為佢唔值得呢個人工，而唔係佢攞呢份人工去做咩，我理西佢係用黎叫鴨定做帛金
同樣，你可以唔滿意deadbody收緊幾多錢，但係佢點用d錢關你西事

上面d五毛明未？

白票兵同熱狗:你地唔投白票射落海就係罪人!

呢個post 其實係熱狗名單

連衛兵：家陣我地係監察泛民 泛民正仆街

個post好多5毛， 大家睇路

林奠係overpaid 咁市民屌9佢但市民唔會理佢d錢點用嘛
Onq 份人工出咗就唔撚係公帑啦cls

乜撚野
公務員應該政治中立 剩係捐比藍店點解唔屌得

政黨先有政治立場 表態好合理喎

果然熱狗都係on99

嗄，一個民選，一個唔係民選，點同？
林奠根本連糧都無資格出

上屆有份投佢...

咪喺，自由市場最重要嘅原則係私有財產權。乜咁快香港行共產主義？

俾左佢就係份糧，緊係佢咖啦 on9

熱狗又出嚟帶風向分化

熱狗班賤種又黎連登搞事

想問下佢當時係咪真係走咗？定係去邊

真，CCTai

熱狗同青山有咩野係唔屌

共產主義

熱狗就係靠屌泛民攞票，邊個同你自己人

On9 根本唔撚關事
家下做完野出左糧 你公司會唔會問你啲錢拎黎做乜尻？

直block唔洗諗

非熱狗但係我諗呢個應該係佢想表達嘅意思

特首唔係公務員

我唔鐘意泛民都覺得你

尋日隔離po個個都笑鳩嗰記者
其實佢咁問真係無問題
點鬼知你係用公帑定自己糧

你公司出個唔撚合理既薪金比你 你公司既持份者無撚得追究？

諗起高登都係俾呢班人玩死

咁易反駁倒都要去到72樓先有人講出黎

好簡單如文滙咁松泰問點解捐俾熱狗唔捐俾國家，你d 錢係國家ga wo! 你又點解。屌，係度捉我ga wo, 呢d 字眼。小學雞，北大博士

完全九唔搭八
根本無人屌過林鄭點用份糧
屌都係屌佢人工極高 高過特朗普果班 但能力差

堆熱狗，包括陳雲出post
永遠都係陰裹怪氣
好像眾人皆醉佢獨醒

之前仲有班人話要投佢

熱狗：

第一捐錢俾黃色經濟圈就唔啱，唔好問點解。
第二泛民做乜都係佢錯，一定係屌泛民嘅
第三：9月一定要投白票

私怨行先

On9,偷換龍門

講緊柒婆唔值咁多錢，你就話唔好過問佢點洗錢

收皮啦熱狗

佢個邏輯先有問題，而家係管治班子嘅能力不足令到疫情惡化，佢冇得加人工甚至乎要減薪都係反映咗佢嘅工作表現。相反議員角色上唔係管治，以私人機構比如，佢哋算係顧問之類嘅角色，顧問俾咗一意見方向，公司管理層唔聽而造成重大損失，唔通咁樣就要減返顧問嘅人工？

講真 今年佢收硬皮

當初佢入立會我對佢仲有期望

屌又分化

Omdb其實今次冇錯喎 蟲太個logic直情係搞笑

議員有立場，對選民負責就得，捐比黃店無問題
特首要對全港負責，如果捐比另一邊就係有固定立場

性質根本唔同
何況件事係笑緊問果個on9

CCTai講野無興趣

講句公道說話都比樓主演繹到幫文匯討回公道

講來講去 都唔知佢講緊咩
一大堆括號 名詞 好似好專業咁

Cheng Chung Tai = CCTai

屌之前仲諗住含淚投熱狗，而家佢咁撚樣講野

「公眾係白痴，以為我哋係本土派」

典型熱狗邏輯

屌 係我on9定乜 點解我睇唔明佢講乜

鄭松泰先係一舊雲個個bo

佢就係偷換概念，將議員個人支出（姐係公帑轉化左做薪酬之後嘅應用）比做林鄭自己想加人工（姐係討論準備將公帑更多地轉換做個人薪酬）。咁公眾點到唔會有權力去干預佢點用自己薪酬掛，但係你講到話你要準備去加自己人工個陣，咁市民先至有權干預（公共財政的應用 vs 個人薪酬的用途）。

你如果咁關心OMDB點用佢自己薪酬，你大可以下個財政年度提一個私人草案，減佢人工建制派實支持你嫁

熱狗真心on9唔係扮

點解松泰唔去上訴矇面法違憲，所有法律問題都唔出現。有泛民塾屍底，只投反對票無問題。佢財政反對票無壓力，反對夠數，有份抗爭，反對唔夠數，泛民就下仆街。政府綑綁議案，cs 加人工拖左一年，泛民有壓力，松泰無。佢彷彿唔存在。因為有班盲毛幫佢鬧泛民。

有人唔做要走來連登做狗？10幾個巴打追打緊你，你肯堂堂正正做返個人回應未？

認真諗過 其實泰博唔合理

確實林鄭嘅人工俾咗真係佢想點用就點用
佢自願捐人工或者減人工只係佢基於政治壓力運用特首嘅行政權而做 係冇義務去做

（假設）香港行民主制度 「行政」同「立法」兩邊更加唔會有主次 從屬之分
議員同特首兩者都（理論上）係為人民服務 兩者法律上都係公職人員

公僕一詞並冇法律標準 但坊間通常係指政治中立 非政治領導嘅公職人員 通常係公務員

呀不過公共財政係同私人草案無關無所謂啦，建制狗點都會拗到有關，基本法龍門任擺

立法會議員是否問責官員
特首與立法會議員權力是否相同？

唔好講咁多嘢啦唔使諗
今屆你一定冇得做立法會議員

我覺得佢未必會選

好多七毛

而家係屌林鄭無恥加人工／做既野唔值個份人工
無人屌林鄭點用佢自己份人工，
人工到佢拉前考慮既係公帑，
人工到佢手就係佢私產
點樣用根本係兩回事

成班七毛係到混淆視聽

五毛Block

點樣幫唔落呢？去幫黃圈有問題？

仲有唔同人唔同位置 要求就自然唔同 將兩個權力大少相差咁遠既人作比較 會不會唔明智

唔通你返完工，份糧又唔係你，係你老細㗎？

咪就係 唔知仲嘈啲咩

冇興趣知林鄭份糧要嚟做咩

熱狗邏輯真係得啖笑，公道說話

熱狗好撚煩 成日搞內鬥果啲 矛頭都唔對撚準共同敵人
老老豆豆老派泛民係有時唔抵幫 立會成日缺席唔投票果啲 但後生果批都仲有啲希望嘅
利申：永遠本土行先

聽講當時佢走左去前面截689車

唔洗咁大聲講嘛

證明你個腦同文滙妓者一樣

留低一句就走好型咩？ 試駁下？

係得對面嘅人講我哋要用黃絲去分，依家講自己友會叫黃絲？

冇人care林鄭人工點樣用，只係佢唔值一個50萬人工
咁簡單都分唔到？

九唔搭八

正如冇人質疑熱狗議員薪酬用左係邊，而家你幫文匯報垃圾記者問人地酬勞去向?

喺到為屌而屌
林奠係執政者，想要幾多人工就幾多人工。加到一百萬一個月你都係要比。你唔係仲以為依家政府班子係公僕呀？
屌同路人最大聲，夠哂威

都on9

咁樓主覺得民選議員算唔算公務員？

利申：冇話幫邊面，以事論事

人工俾咗我就係我架啦唔通要問過老細點用先用得？

講得好好

哈, 佢連平時非民主派果招小罵大幫忙, 個小罵都冇
特登寫篇文都唔算討回公道

佢真心唔掂

咁係咩

咁我想問下 係咪市民都有權過問全港十幾萬公務員嘅薪金？佢地都係公帑

睇來熱狗連最基本私人財產嘅定義都分唔清

同意，同路人又點會用連登仔，連衛兵，黃絲…呢啲labels幫自己分類。

九唔搭八，屌柒婆係因為覺得佢唔值依個價錢，即係老闆想減一個on9伙計人工，但出咗糧，份糧仍然係個伙計。
一個係講緊公共資源運用>>公職人員薪金水平，一係講私有產權>>OMDB自己份糧點洗。

蟲泰無咁醒，應該皇上教路

議員係我地投俾佢 endorse 佢去拎呢份糧
林鄭點同呀 都唔係我選出嚟
正如我唔會屌建制捐警隊

鄭松泰食屎啦 唔會投佢

屌 當人人撑緊港台 睇佢節目時
佢竟然話冇睇
咁你仲咁撚大聲？收皮啦
死熱狗 鄭松泰
成班熱狗成撚日單單打打
煩撚到閪咁

個logic絕對是，我哋沒過問班官點用錢，只係話佢哋唔值呢個價，不應加薪，要減薪，不至於每蚊問啲官點用。

唔通每個領政府錢嘅人都要被人問點用錢？on99, 我有權點用

所以鄭樹泰份人工打算點用
講出嚟俾大家笑下啦

死熱狗呃人邏輯示範：
無論黃絲/泛民/反中共人士做乜都好-
都求其撚到個位話：
中共陷阱/中圈套/無用/俾子彈人/搞到美國唔救你

表面扮係同路人邏輯。
實際效果永遠係搞散/分化/乜7都無用

港豬係要屌

蟲泰會口會好似湯家驊條廢老咁投靠建制

典型熱狗扮批判式思維

將林鄭人工同立法會議員人工拉埋黎講已經係唔logic
照佢咁講
可以繼續無限上綱
所有公務員人工都係公帑
所以唔可以捐俾黃圈

仲支持熱狗既人
不如問下自己
點解熱狗永遠都係用盡所有精力方法同心機搞同路人
而對建制做既所有事都視而不見
有答案既話不妨話我知
唔該

onq唔問返左報d你老細d錢又邊度黎，你老細比左d錢比左你，又屬唔屬於你？

皇上有講一早

吓佢依家咁都唔係建制係咩？

陳雲熱血公民依堆真係好鍾意將唔關事嘅概念，理據拉埋一齊講，根本明屈

尋日睇到啊陳雲，繼續屌戴口罩，然後將google 唔經香港係因為香港全民抗疫，嚇走外國，跟住班指定應聲蟲就會話黃絲精神病累死香港

根本同藍嘅思路，行為冇撚分別

on9就算林鄭拎自己d人工叫鴨都唔撚關市民事啦
重點唔係拎d錢黎做乜
而係佢所做嘅野對唔對得起用公帑出嘅呢份人工
熱狗最撚叻就係偷換概念
含撚啦

熱狗又想拉票呀？

兩回事wow 林奠比人屌高人工同加人工而唔係點用

皇上不受傷不被捕呀，學港豬送頭？

Me too. 倒轉完國旗唔知做過d乜 仲要幫對家洗白

熱狗就係熱狗
冇話中立定點

係連登講酬津恰當性？你係咪飲大左呀？
而家最受支持係民粹，即係李文浩果D只服務自己友，老人家都問黃藍而不為社區建設果D。班大學教授教埋D二十年前理論，點啱用呀，教民粹主義仲好過啦。

漏咗句，最後你正常反駁，連話佢熱狗都冇，佢就話被熱狗

共諜

共諜
韓國魚啲朋友

又係依d 無邏輯蠢撚先信既垃圾比喻

然後再屈你係「泛粉」

為反而反

熱狗：黃屎經濟圈

聽到條問題都黑人問號
出糧唔係比我係比邊個

同共產黨講公道無乜用

不受傷不被捕唔識？

Omdb係on9
但呢下熱狗都on撚99

你咁講佢又會hashtag"鄭松泰去咗邊”架啦

我只會講佢唔係冇做過嘢，但亦都冇做過咩特別既嘢

利申 上屆投咗，今屆不了

正解

鄭松泰有冇係現場幫過手足呀

換皇上囉

含淚投鳩泰

metoo 仲同佢握過吓手添

摺埋啦熱狗

港豬重投販民？

熱狗呢d柒真係改不了吃屎

deadbody大把野柒
但你為左攻擊佢連文匯都connect埋
幾時夾埋689狙擊蘋果？？

佢明顯係個藍屍
有乜好討論

四年來毫無建樹只識日日喺度割

其實蟲太真係為反而反
議員同特首嘅人工係公帑，但畀左出去嘅個一刻就係私人財產嚟架啦，佢點用關我鳩事咩，只要唔犯法其實佢係完全自由地使用架
就算林鄭將佢份糧畀晒佢老公嚟叫雞我都吹佢唔脹架喎

點解logic咁差嘅人都可以係博士

北京大學，自己諗

又一隻港豬

屌如果跟熱狗logic,根本熱狗都唔應該參選tim，因為議會失衡，體制外鬥爭才是大道理嘛
情況就好似而家既共產黨仲有面叫自己做共產黨一樣咁可笑

熱狗青城派真係為屌而屌，為咗要反主流已經走火入魔
陳雲又係，叫人唔使戴口罩，on99

嘩，共諜嚟㗎

痴線既，個個係到屌緊點解狗同林奠有咁高人工，都無人理佢地點用啲人工。同樣道理，omdb 啲人工點用關個記者咩事？

林鄭份糧係佢嘅私人財產，佢鍾意點就點架啦，我唔撚妥佢咁做係一回事，但佢有權合法地自由運用自己嘅私人，你是咪傻撚左

人工照收咗，然後用私己錢去捐，咁又點睇？

被熱狗了

無問佢啲錢點用喎 質疑佢加人工咋喎

1. 全世界政治機構都係度捐人工，點解香港捐人工就變「跟建制」? 捐黎幫自己人有咩問題? 反正捐唔捐政府都唔會幫黃色經濟圈
2. 唔明佢up乜春，不過錫住自己份糧，唔肯捐，我會明既

熱血公民全部唔駛選
新上任既區議員咪諗住選立法會，
我保證你一個都選唔到

熱狗cls真係

W

如果你話議員既資助款項
我都可以話係公家野

但人工理論上唔係for個人生活？？
如果都係呀公既
咁議員理論上係咪要list out番人工點使？
俾個清單出黎？
虫太你個腦中左生死草？

咁公務員人工又係咪佢自己既？
越諗越痴撚線

d水準係ann 姐個堆咁

諗左成分鐘
都未搵到佢既弦外之音

over my dead body
鬼係自己人

呢個post班熱狗仲未解釋到楊岳橋合法地運用自己嘅私人財產有乜問題

exactly
林鄭仲要點用佢啲錢wfc
我哋係要佢無錢用only

屎蟲

五毛特性：淨屌/淨分化
次次都俾唔到合理解釋點解要屌

重點係特首唔係選岀嚟
但議員係
你唔滿意佢岀份糧，可以下次vote them out
正如老細唔滿意我，可以炒我
所以佢邏輯係啱

佢會叫你睇哂城邦論先好同佢講嘢
然後兜唔到就發爛渣

你知道得太多了

根本就戇撚鳩你再計上去嗰啲公帑係邊個畀咪納稅人？ 你嗰啲錢你政府㗎？ 咁納稅人啲錢係點嚟呀？ 係咪市民消費呀？ 咁樣講到最後係咪你根本就唔可以話啲錢係邊個嚟呀？

做立法會議員係咪有付出呀咁嗰啲唔係人工係乜撚嘢呀？ 屌你老母果 D 寫到明係酬金唔係捐款呀懵撚。

你咁計公務員係咪全部都唔係收人工呀？ 鄭松泰你條垃圾我當初以為你有得救， 一個月都冇打回原形。

唉 我都後悔

熱狗自取滅亡

佢真係不遺餘力攻擊同路人

宜家就係要搶資源同反支共呀，所有對我呢邊有利既野理撚得點呀，道唔道理只係睇有冇能力SPIN到出黎

上屆都係投熱狗 屌

佢應該唔止5毛,共產心態

佢錯，佢分唔到加人工同人工

咁我又想問下你

反中撚炒左車未呀？ 答喇 支那賤畜五毛小子

中美和好，反中撚炒哂車

屌對家又唔見佢地咁快

熱狗會同你講從來唔係同路人

捐比黃圈有咩問題？同埋熱狗一向反 黃色經濟圈，又反對人投比民主派

重點係叫完人投白票之後
自己又派人出黎選

而且仲未駁到 捐畀 黃色經濟圈 有乜問題

「公帑」已袋

熱狗永遠都係人地太蠢睇唔明佢講乜
但永遠最尾個結論同保皇狗又一樣

你錯啦熱狗邊有當你係同路人
佢地係保蝗黨黎

我都明個邏輯，但你唔洗衝出嚟同佢兜呀？

點解仲會有黃信熱狗
佢地上年已經醜態百出

佢政治智慧係零
退一萬步deadbody你要追擊
都唔係connect文匯

如果有兩個掣，
一個撳落去可以消滅共產黨
一個撳落去可以消滅民主黨

只可以揀一個嘅話，熱狗應該會撳民主黨嗰掣

戇鳩邏輯
幾時有人屌過林鄭用佢嘅人工剪佢個柒頭？買啲核突衫？
全部人都係屌佢人工過高
即刻所有政府工嘅糧都唔可以自由使用？

黃洋達5年前咁講就要屌, 鄺俊宇幾個月前講就冇問題, 連燈仔

從來都唔係同路人

呢樣真有無人解釋到

就算deadbody拎晒自己份糧去食藍店都冇問題架
佢份糧嚟嘅，頂多咪俾連登仔屌，但佢完全係有自由決定自己d錢點駛架喎

蟲泰講過係出面 d 人蠢先以為係自己人

計到咁撚細把撚咩
呢d野比你講贏都冇撚用

要射落海 要焦土
之後美國就會因為國師帖文起作用
Gphone係偽國際戰線
之後再抽一句：我係要建制輸～
泛民係暗共～

咁你想點？
佢會答一早講咗要起義～
不過唔好比泛民煽動去送頭

完

endorse極權

蟲泰應該打漏左智力門檻
唔係既話好多人會話睇得明

中美和好未？

下一步就鞭黃店員工點解食金拱門

自己會講弱智野
覺得人地都同你一樣會講弱智野

中國人思維 你份糧係我出架～

佢地捐黎做咩

覺得份量係佢哋，出而佢哋要履行佢哋嘅職責我覺得唔係問題。

但係要喺人哋份私人薪水（又唔係用啲乜嘢辦事處或者其他日常開支）都指三指四，應該要點樣用，呢個就係問題。

點解熱狗玩咗咁多年都仲未邏輯破產

唱歌=快樂抗爭無用
救人=送頭無用
...
大家可以接龍

好似淋病咁收左公帑, 只為中共服務, 咁咪俾人屌囉

而收左人工, 又真係為香港市民服務, 我點用d 錢關你撚事咩

個重點係佢收完錢之後有冇履行到職責呀, 一日到黑係到轉移視線，模糊焦點

門面野點都要做

因為咩都唔做就可以屌人你做錯或者廢
沒有比較就沒有傷害

你咪當我地同熱狗文匯一樣智商先得架？

人工性質係乜同你屌佢乜根本冇任何關係
如果佢係咁諗更加反映佢既水平同班廢老藍一樣

啲人唔撚讀書就以為自己睇埋啲content farm 好撚勁

讀吓歷史都知公務員守則係點樣，同埋英國係點樣用。

熱狗不嬲都係周圍咬

入議會近距離監察代議事呀
監察人地既監察

你老母做雞就幫唔落啦

永遠佢既信眾都自覺高人一等
人地唔認同只係人地智商低

仲要佢支銀離子呀

想睇國旗反轉再反轉

仲有圖書館戰爭

同埋熱血時報播雪花都有幾千人收睇

熱狗真係好肉酸

得閒道破下熱狗都好，可以保持獨立思考

ON9...似乎係佢唔知道成件事重點係咩

我只係嘗試去理解佢講嘅嘢
熱狗屌同路人多過屌建制都唔係第一日嘅事

我係稅局集會見過佢既 不過對比豬迪幫在囚手足
究竟邊個當邊個係condom

凡是泛民支持的，熱狗就要反對

不嬲有狙擊蘋果啦

咁虫泰自己不如都講下份糧拎黎做咩？市民自有公論

想分化就重新寫過啦，蟲太

睇返我哋嘅特首，或者我哋嘅選舉制度。

好明顯佢一定唔係，如果民眾係有力量拉佢落台，或者都仲可以當佢係一個「公務員」（事實上都唔係，因為佢係透過選舉而產生）。

用英國公務員制度冇問題，至少人哋個首相係民間選舉出身。

柒婆攞佢啲糧去藍店度買野唔比黃店得唔得？
黑警係咪都要拎佢啲糧去黃店度用？

唔明個邏輯

又係屌泛民黃絲落力過屌支那港共

你蠢撚到

Me too
幾後悔

特首suppose要政治中立
咁政黨係咪政治中立先？

屌佢logic咁撚fail既

熱狗邏輯:泛民一定錯，理由後補

求details 呢個冇留意開

今年會有幾多人投佢呢

熱血公民？ (希望無記錯個名)
呢個政治團體簡直係一個笑話
講到自己立場幾鮮明幾特別幾另類，但鏡頭前做嘅野，又真係好鬼，唔知做乜鳩咁，就好似一個6歲小朋友亂入做白目咁

佢遲d就會幫689講句公道說話

五毛樓主出分化post
拉

我地同梁游扮friend

呢條撚樣罪孽多過泛民喇

救層主老母

熱狗連d abc野都唔識
點解會俾班文盲選到一個立會兩個區會
香港人有責任

佢係講緊黃絲笑錯重點，你班人就話佢幫文匯報記者攞公道

見藍就死踩見黃就死攬，邊個屌黃就一定唔岩，成班無哂理智...

但係你推咗post 呀

依隻大熱狗唔明白個重點。
重點係，依家社會上，好多人都失業、減人工，但係特首就加人工，依個先係大家係咁屌嘅原因，而從來冇人理林鄭嘅錢用左去邊。再者，DEAD BODY用人工捐比黃店，根本係用得其所，只係熱狗想故意突出自己，但係又唔知道市民屌緊咩...

樓上講緊佢邏輯錯撚哂，你就話連登死攬黃

熱狗同埋親熱狗就係垃圾

屌緊佢加人工喎

同一個老細係咁㗎啦

其實佢個point幾好，不過熱狗個朵臭，令人懷疑

前排呀梁美芬去飲楊明檔燉湯個陣，有無黃絲出黎講同樣既野

食屎熱狗，9月唔該死撚開

好條撚

條友up乜鳩

攞個橙同蘋果比？虫泰係咪護主心切，未諗清楚？

宜家啲人屌林奠仲加人工，無人理9佢點洗，佢鍾意捐曬比門口個乞丐都無人會反對，雖然更加多人直情覺得佢唔值得出糧添。

虫泰作為公僕，攞$5坐黨鐵駛唔駛又問下政府先？

熱狗殺到黎連登啦

我唔認同蟲太講既野wo？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好撚後悔選咗呢條撚屌入去
死熱狗冇個係無辜

跟手譚文豪都駁咗啦
駛唔駛問埋十七萬公務員份糧點駛呀

佢最後話特首係公僕，議員係公職人員，所以議員份糧點樣用係唔洗考慮咁多限制
佢冇講錯喎，係唔知佢有冇背後目的啫

熱狗已經在幫忙了

又spin左去邊
冇人過要佢捐一成去邊
我想佢捐唔止一成啦屌
我地係唔鋸7婆仲有人工加喎..

一世記得佢倒轉國旗個on樣

點呀五毛撚樣想洗底呀? 我認撚住你呀, 中美和好未呀?

凡事泛民支持的，熱狗便反對

咁點？ 係咪老鼠曾先叫自己人丫？

唔係好明蟲太講咩

仍論點話楊XQ話出左糧，錢就係佢唔岩？
出糧要理行公務？

咁？問問，議員依家係先出糧（即預支下個月）先理行公務，定做完「理行公務」先有糧出？

若後者，公務已做左，咁收到既想點用有咩問題？

成日都有D咁既人
上次咩撞車個女人嗌單野又係
勁多廢柴話「俾著你瀨左屎」
笑死 佢地自己廢就覺得人地都係廢

學埋共產黨d 衰野
係到偷換概念

D錢俾咗我都唔係我嘅，咁不如親共文匯幫晒民主派議員交稅啦，反正文匯嘅錢實係文匯㗎咩

最後果樣，柒婆出咗，換左一蚊銀，比黑警當武器，日日掉過嚟（笑一下，唔好吊）

咁以前派6000同4000都係公帑開銷，政府而家問你攞返得唔得？

洗撚係度自創政治倫理咩
「出幾多糧」牽涉到公帑既運用，所以市民應該監察，傳媒應該問
「份糧點用」已經唔涉及公帑，係自己既事，所以市民無必要監察，傳媒唔應該問
就係咁簡單，駛撚係度講經

睇黎死熱狗唔志在個議席，戲都廢事做

On9所以話你咁易俾熱狗呃

按同樣邏輯，我哋唔應該再叫中共武漢肺炎
因為會俾藍屍藉口叫返做美國肺炎。

所以應該叫covid, 咁就無位俾人入，係咪呀天才

比佢講到越嚟越複雜

條垃圾邏輯唔掂，連quote句「差之毫釐」都錯字，就咪衝出嚟柒啦

鬼現在不用何時先用呢

鄭屎特登搞亂「出幾多糧」同「份糧點用」兩個概念
就算批評林鄭唔捐人工，都係話佢唔識共度時艱，而唔係話我地有權監察佢份糧點用

呢樣就唔關公帑事啦 任何人拎份糧換銀仔俾狗掟市民都有問題啦 咁都仲未識分啊

因為蟲太唔知啲人插777加人工，以為係插緊777有出人工

邏輯正確

唔會再投比佢
比本土派仲好

大家有大家繼續鬧，呀泰博係自己fb 繼續笑鳩世人既愚蠢

就咁睇呢個post 佢都呃到唔少人

原來都係共慘黨

最僧呢d議員,懶係清高咁針對泛民

果然係你班死熱狗一直響時事台搞事，祝你地死全家

好撚後悔，俾教主水咗

熱狗全部仆街死啦

立法會議員同特首兩個唔同身份，特首是問責官員，做得唔好唔該問責下台，減人工有咩用? 議員做得唔好，下次咪鬼選佢。

連登仔：熱狗都係手足，唔好分化

楊岳橋明顯高過熱狗一班

佢拎去叫雞都唔撚關你事啦on9

呃人泰：
「武漢肺炎」的說法是很容易令泛民自打嘴巴的。
因為同樣道理，中共可以講「美國肺炎」，這樣我們便無權追究中共播毒責任。

我哋又真係冇過問過啲高官點樣運用佢哋嘅人工 我哋只係要求cut佢人工 因為佢哋表現太差

佢講緊係黃絲笑錯重點同cy答錯point呀

要答應該係分清楚兩者收既薪酬本質上既分別所以cy點捐俾黃都無問題，而唔係用「d錢係我既吹咩」咁既pt去答

我認我立場上比較認同熱狗但我自問都叫做同我地尼邊全部陣營既人都有合作過有計傾，熱狗講錯野我都試過直屌再俾熱狗支持者圍屌，點都好過你班見到熱狗就起左槓先既人，其實你地既本質咪同熱狗一撚樣，唔岩聽就屌，互相屌黎屌去，所以熱狗成世都攪唔起，尼場運動就愈黎愈流於口號加少人參與

投完佢一年都冇已俾佢block 左，屌票極致

為咗要攻擊泛民，特登搵其他嘢去轉移視線，唔介意幫敵人只為求搞泛民

垃圾熱狗都擺唔耐啦
扮下突出思想別樹一格就有班中二班傻仔支持
好撚熱血呀

班垃圾敢閪落討論區打咩, 呢到無得唔啱聽就 Ban 人, 落得場就真打完全無面比. 成班就圍爐取暖. 我屋企果隻睇新聞只睇熱血時報. 禿云 Facebook 再研究神秘學風水命理. 野唔做就係屋企做人間垃圾. 果批人既質素就係咁. 完全無計多.

送佢上路，佢好快執包袱走人

屌同路人唔知佢做乜鳩
9月唔會投佢 食屎啦 而家仲有內鬥既本錢咩？

屌

熱狗互嗦屎忽

唔好講件事岩唔岩 真係保皇黨既敵人既 老乜都要撐今次壇野啦 敵人既敵人就係朋友 咁撚清高唔係民主派/泛民既 黎緊選舉講清楚囉
咁有理想 永續咩基本法

捐比黃圈就幫唔到人咩
林奠就算減薪你都唔會知佢用左去邊架，政府偏袒藍營係有目共睹，只係冇講出口

熱狗始終係熱狗

又係到眾人皆醉我獨醒
班熱狗打少陣飛機係咪真係會死
每次任何議題都要刻意唱反調強調自己與眾不同

佢偷換概念，仲有啲傻仔認同

佢會同你講，係愛呀

"唔值份人工"同"份人工點洗"
兩樣嘢嚟喎

熱狗孤高自以為是
攪唔成自己攞嚟
然後又懶泛民攻擊佢，唔支持佢係on9

反調無問題，問題係態度，令到自己更小眾

佢份人工係佢付出勞動力嘅成果
唔係佢嘅唔通係國家嘅？乜依家行緊共產主義咩

原來議員係義工黎

共產唔洗人工添啦，加咩鬼

上屆佢d票有幾多係毓民架呢可

潛左去邊？

on9

用議員 同 特首比較？

議員，出身係有政綱、政府立場支持，從而得到民眾授權，成為代議士。

特區首長，可以有政府立場架咩？ 而家香港有執政黨？

你答到先講啦，鄭松泰。

非常like楊岳橋問號樣

認真問題又唔答
fb account(not page)就cap晒啲低質留言就扮晒自己冇錯咁
嘔唔嘔心

痴線 咁禁埋差佬幫襯藍色經濟圈囉
不過熱狗不嬲屌柒黃圈 由尻佢up

九唔搭八

熱狗有時膠膠地
成日眾人皆醉我獨醒
但松泰真手足

做咩姐佢

真係on9架wo
智力門檻要低過80?

立法會唯一本土派

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

港豬

Ching心水清

撚爆黃絲豬

你先係港豬

2020年重有人信熱狗
真係無得救

乜有人過問過林鄭人工點用?

人工還人工 公帑還公帑

根本成件事就係藍屍記者 以為楊岳橋講緊既係抗疫基金

不過熱狗不嬲高級五毛黎 果隻白兵都係

為屌而屌...

熱狗健吾啱啱都開咗po抽呢單嘢水, 但唔知佢up乜9, 文盲作家

邊個夠我地熱狗射馬紙爭取永續基本法勁

我地有無問過林鄭d人工用左係邊呀大佬

收左既人工就係私人財產啦 公咩鳩野帑 行緊共產主義呀？北京大學咁教你既？

熱狗不嬲都係眾人皆醉我獨醒咁，全世界唔明得佢哋最醒

佢唔係冇道理
但佢on9咁解啫
熱狗被人屌咁耐唔係冇原因
係咪應該幫藍店阿咁？

唔會再投熱狗

成個運動唔見佢
失左蹤

佢係唔係藍都唔關你隻5毛事吧
垃圾5毛回憶小子

熱狗班傻hi
邊個立法會投佢地正白痴

標題黨

我有投佢超後悔

下林鄭或者其他建制議員鐘意用錢支持藍色經濟圈其實無問題喎，啲錢係自己私人財產佢地鐘意點用根本無人有權干涉，亦都無人質疑過林奠份人工點使喎，無啦啦燒去林奠到真係唔明做乜撚

冇撚柒腦就出少句聲啦柒頭蟲泰

唔係喎 其實好似享利啤梨屌泛民我都成日聽，因為人地真係有晒理據 班泛民成日缺席投票/投票賣港，享利仲列晒數據 議案邊啲泛民無投 仲整個賣港指數等等我都覺得好高質，因為真係有理有據，但熱狗呢班人係做乜撚? 為屌而屌 夾硬黎又無理據 真係好撚戇鳩

wiki, google 下好難咩

有好多前者記者都唔妥佢哋, 成日擋其他人鏡頭, 其他人影鳩黑警就會去攩人拍自己拍

黑人問號? 其實邊個有質疑過林奠份薪金點用? 連登有相關留言/開post的話cap來睇睇?

林鄭攞份糧叫鴨都唔關我地事啦
但林鄭要加自己人工，呢個就關我地事喇

屌，柒左啦，唔好再兜

冇咩後唔後悔，當日新西表現最好既就係佢同朱迪，朱迪都爆晒票再投比佢都冇用。其他落選既咩黃潤達基哥嗰啲就算啦

十幾版回覆大把人講點解蟲泰邏輯錯，大把人完整反駁左，你就一入黎睇都唔睇就話人死攬黃，比人屌完就話人起哂槓，唔啱聽就屌

（親）熱狗改不了吃屎就係講你呢種人

佢無笑錯，仲有班人仲維護緊佢，仲唔好笑？

本是同根生，相煎何太急

咁你解釋下人工係咪私人財產？人地有無自由用自己私人財產？

我話知你樓上係咪熱狗 答我喇

反中撚炒左車未呀？ 答喇 支那賤畜五毛小子

中美和好，反中撚炒哂車

最簡單道理

加人工同 如何使用人工都搞唔清楚
仲可以討論18頁
連登仔質素

自己既人工點用 同 出幾多糧
唔係兩回事咩

搞錯重點

屌鳩柒婆係講緊佢唔值咁高人工
唔係屌鳩佢亂用d人工

收皮啦關狗

屌佢蟲泰咩跑步救港
好喇 點知每次前面食椒既係志勇
蟲泰呢？跑走左？

利申：冇投過民主黨 冇投過熱血
上屆投毛ee

冷血係撚人係人都知

仲有另一個主要原因: 熱狗從來大力攻擊黃色經濟圈㗎嘛

低鳩能
兩個都係出公帑
777係質疑點解唔減人工
但啲錢過咗手後
就係777/onQ私人財產
點用都唔關外人事

係度懶醒

佢除咗出呢 d 分化 post，
同叫人排隊獻花之外，
仲做過 d 咩

幫唔落

係

唔比黃唔通比你班仆街藍絲五毛狗咩

CLS

成班熱狗衝晒出黎扭曲事實

屌你老母熱狗唔係同路人已經講左好多年

特登google返立法會議員人工嚟研究
根本鄭松泰係偷換緊概念

佢從來都冇贊成過黃圈，因為熱狗有自己既熱圈9達搞咗個叫好人經濟既平台做傳銷

又分化

想踢走條廢柴, 非本土非泛民, 立場模糊, 除左倒插支那旗罪成佢任內有乜貢獻??

咪撚再投佢啦，條撚樣太多前科，況且佢個黨及其粉絲個個精神病

而家係叫柒婆減薪喎，唔係要佢捐錢喎。泰博呢次有少少偷換概念。

打咁撚大篇文，酬字都唔撚識解

好撚on9呀，熱狗係咪個個都係咁既水平？
酬津比你用意係用嚟服務市民？
咪即係出糧比你，你去服務市民囉，on9
消防員，黑警，所有公服員都係架啦。